鄭司長仆街 上左bbc 頭版 同 cnn

原來自己仆街都會搞到咁大件事
駐英大使 外交部都出晒聲
其實有人打佢咩？

做得好

真係佢自己仆親

真係唔知
不過我覺得大波華自己要反省下
點解咁多人去英國都冇事
係你有事
檢討下啦

推

好擔心會唔會變恆常化

個個都想睇大波妹